Το DAVx⁵ (πρώην DAVdroid) είναι μια εφαρμογή διαχείρισης και συγχρονισμού CalDAV/CardDAV για το Android που ενσωματώνει εγγενώς τις εφαρμογές Android ημερολογίου/επαφών.

Χρησιμοποιήστε το στον δικό σας διακομιστή ή με έναν έμπιστο διακομιστή για την διατήρηση των επαφών, των συμβάντων και εργασιών υπό τον έλεγχό σας.

Για περισσότερες πληροφορίες και λίστα των δοκιμασμένων διακομιστών/υπηρεσιών, δείτε στην ιστοσελίδα.